Můj víkend. V sobotu a nědeli vstavám až v deset hodin. Snidám, oblékám se a jdu na procházku. Někdy jdu do kina nebo do divadla. Často poslouchám rádio nebo nějakou hudbu. Obyčějne se těším na víkendy protože se mi v Praze a nemám vyučování.
